港共唔好以為延後開會人地就唔記得

今次唔可以散